［HWTL] ［黑白良知］紐卡素又降班討論區

隊垃圾波從上到下一條草一粒塵都執柒佢啦

無撚得救
肥佬唔仆街死都無用

作客贏熱刺有冇射左

幫推

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

G持樓主

歡迎支持我個名

屈福特幾時先過我地頭??

肥布明符其實球棍一名 死肥佬又係濕鳩老世一個 望住依兩條友再要捧依隊西波真係作賤自己一樣

幾耐未試過輸5粒
布狗

有質素嘅教頭，例如賓尼迪斯
係可以將手下班兵應有嘅實力
一次又一次表現出嚟
質素差嘅教頭，例如布魯士
係成日將手下班兵應有嘅實力
就算喺唔同嘅球隊
都會穏定地一次又一次封印落嚟

聖美心好撚勁，一個直線放爆哂

利申: fifa20

今季繼續罷睇

btw樓主好好J

樓豬一個撐起成個akb

真係要罷睇，睇左3場有2場垃圾

本季觀賽時間 : 17分鐘

已觀看時間：150分鐘
尚餘觀看時間：0分鐘

Newcastle United goalkeeper Martin Dubravka has bluntly told Sky Sports that Steve Bruce's decision to change to four at the back against Leicester 'didn't work'.

反了反了

肥佬又吹takeover news出嚟引人入場睇波

年年聖誕前都咁吹

Craig Hope
✔
@CraigHope_DM
I’m hearing Matty Longstaff in line to start versus Man Utd tomorrow & Ciaran Clark set to replace Paul Dummett.

如果真係咁就仆得街dummett上場踢得差就即刻開刀
又唔見你開祖連頓刀?

兩兄弟同時上場！

留明

後備冇ki冇muto
講真細佬點夠班即刻正選...

海軍鬥水兵

冇心情睇垃圾波

兩兄弟都剩係識遠射

睇Clark斬波真係過癮，全部重上旋波，不論地斬定半腰

每次個波去到佢到都好驚

麥明詩好正喎

呀米咁心急

阿朗食白果唔係無原因

阿美朗

好似跳舞咁

心理問題
一定要開齋

已經炒咗好多獲單刀

好很難mark
勁快

係... 好緊張

祖連頓對住個英冠中堅都無乜優勢

其實可唔可以查下呢單deal係咪有利益輸送

個適應期第二季先黎

40m 幾時先hold到波，還我朗當

牙朗
四千萬神鋒

舒亞呢球追唔到麥龜索性唔追

佢好鍾意上去

麥明詩睇黎又可以換出

今場算好，上場李城冇球做到野

係咪冇人識射波? 個個都要帶多下先射

好獨食,willems好難夾到佢
同埋有球面對面比祖連頓比失咗佢唔即刻追反而問祖連頓做乜鳩

態度真係有少少問題

麥詩敏離奇受傷嘅能力仲勁過佢d skill moves

有英冠神鋒基狗

佢比人撞到飛左出場邊播

係咪曼聯太廢，我覺得上半場踢得好好喎

攔截準，進攻走位又有意識

係。佢地好似冇夾過咁，好多球人前波後

曼聯今場踢得廢係事實,但講真我地亦都唔見得好好

希望atsu可以早少少出黎玩下

where

屌，阿朗比返中間麥斯敏啦

麥明詩心諗，屌我下次自己射埋去算

K角位都唔傳返中間空晒既麥斯敏，走去9射

祖連頓

終於換走

大卡

還返件9號比卡路爾啦

阿朗呢類插水攞yc都唔係第一次

牙朗

卡路爾10分鐘>巴西佬10場

卡路爾加油啊

有var仲插咩水

真係要靠長工遠射

我屌你啦
matty入左

細長工

細佬

細長工叻過大佬英超地標入波

痴線 細佬真係好射得 射親唔入都靚波

細工拉得好靚

換走呀朗未呀，拎紅牌啦

細佬走位好d, 但身型唔夠

好撚驚

反而著草威謙斯幾高質，唔似雙翼亂射

修夫基睇唔睇到

Cup個兩下

大長工呢個位都射埋去

麥詩敏d帶波狂奔對球隊好重要，帶波鳩爆佢夠大件比起牙朗更強

細佬入波喎

個人牆好似企得好有問題好彩無事

換麥詩敏留牙朗

麥明詩應該無貨
牙朗紅牌都好過m10 傷

曼聯會唔會考慮布魯士

可能sob打包兩兄弟
100m

支持曼聯搵曼聯名宿接替曼聯名宿

兩個長工都係放長傳同遠射

matty

兩兄弟細個肯定冇朋友得2條友踢，日日練呢d

3分

肥佬又贏

今場真係算守得輕鬆

對面完全做唔到似樣既攻勢

卡佬中堅都打埋
好抵

佢老豆打冰曲
應該無朋友同佢踢

Bruce's first win against Manchester United

佢出道都係咁打法
big alan教

曼聯有冇興趣挖走Bruce

因為用番肥賓陣
肥布雖然廢，但今場都肯換人

曼聯仲on9過我地
我地都有幾球似樣組織

肥佬笑晒口，心諗又有幾千萬叫糊

12碼都炒埋啦

一定要用返肥賓5後衛陣先打得好
證明布狗真係廢

其實阿朗係咪打開中間，我覺得佢d串連同比波係勁過佢9衝

佢係完全冇射門既觸覺

一黎啦，二黎曼聯今場d進攻唔好話big 6,連英超水準都無

之前就算死守成功都間唔中會有d防線比人打穿既驚險鏡頭

今場好似唔多覺有最怕都係young既傳中

咁就啱數輪流一個射波一個守龍，一個放長傳一個接

呢場曼聯直頭中下遊咁，組織力唔好得我地幾多

Atsu今季踢得咁好得最後十分鐘踢對佢有d唔公道

同埋耶連未係最好狀態，70分鐘開始無氣

d 咁既人腳，肥賓試左半年先試到出黎，唔係諗住肥布可以超越肥賓呀？

仲要巴西佬咁樣樣。。。

唔係死球根未驚過

講真今場反擊前面果兩隻快馬做既decision都係麻麻地

真係好彩今場係對曼聯

matty遠射係堅
熱身賽都入過好靚既遠射

布魯士唔係未試過，挑戰杯打4後防半場輸3粒比狼隊

老實講以佢既戰術水平要佢諗一套踢法出黎踢英超好有可能步黑貓候城後塵

我淨係見佢射左三球。入兩球一中楣🤣🤣🤣

兩兄弟都好鍾意禁區外起腳其實以祖連頓踢到咁閪樣，起多d腳都無妨

請佢就知變黑貓

問題係無人入禁區
大哥起腳果球，之前成兩分鐘
一個人入禁區都無

其實唔明巴西佬搞乜，明明好大隻

Shelvey 走得未

你覺唔覺你自己好撚煩

On9, 遠射入波都唔滿意？ 唔通你鍾意軟射？

其實最令我感動係見到C7再穿起黑白波衫

舒維走得未

淨係識遠射

長工兩兄弟，卡佬，dummy

Diu 淨係識遠射入波

細長工好有史高斯feel

第一場ja

起碼唔撚洗比我見到光頭
大細長工希望可以keep住有得打,做紐記新icon

起馬肯走動已經差好遠，光頭當正自己美斯等人比波佢

其實次次踢返肥賓541個個人都肯走好多

最低能係踢352, 兩翼係冇人回防，企錯晒位。
442 就完全唔啱呢班球員，輸晒中場。
佢想變陣都難。。。頂多換下d 人踢541

老味神生日快樂

Shola

老味>40m水貨

忽探子來報：“列納引熱刺北上，用長竿挑著紐卡素赤幘，來場內大罵搦戰。”祖曰：“誰敢去戰？”教練背後轉出翼鋒奧巴坦曰：“小將願往。” 祖喜，便著奧巴坦上陣。即時報來：“奧巴坦與熱刺扭不三腳，被熱刺搶了。”眾大驚。隊中助教曰：“吾有後衛泰萊，可施遠射。” 祖急令出戰。泰萊手提皮球上陣。去不多時，飛馬來報：“罰球又被熱刺擋了。”眾皆失色。祖曰：“可惜吾主力路蘭、巴頓已去！得一人在此，何懼熱刺！”言未畢，席下一人大呼出曰：“小將願往破熱刺門，獻於帳下！”眾視之，見其人身長九尺，髯長二尺，丹鳳眼，臥蠶眉，面如重棗，聲如巨鐘，立於席前。祖問何人。隊醫曰：“此森美之兄老味也。”
祖問現居何職。醫曰：“跟隨主隊充後備。” 台上紐迷大喝曰：“汝欺吾眾水貨無前鋒耶？量一後備，安敢亂言！與我打出！”班主急止之曰：“粉絲息怒。此人既出大言，必有勇略；試教出戰，如其落敗，責之未遲。” 柏祖曰：“使一後備出戰，必被列納所笑。” 班主曰：“此人儀錶不俗，列納安知他是後備？” 老味曰：“如落敗，請斬某頭。” 班主教釃熱酒一杯，與老味飲了出戰。老味曰：“酒且斟下，某去便來。”出席提球，飛身上陣。眾紐迷聽得場內鼓聲大振，喊聲大舉，如天摧地塌，嶽撼山崩，眾皆失驚。正欲探聽，鸞鈴響處，馬到中軍，老味提所入之球，擲於地上。其酒尚溫。

下半part?

基9出現了

感覺到長毛回歸首球不遠了

阿朗依舊係咁，有咁既能力應該可以踢得聰明啲

杜生場場都有蝦碌野

奇勒係嚟踢波定踢炸彈

頂住啊

聖麥斯敏幾生

感覺上阿米朗踢右邊唔係好順，不如畀佢去左邊試下

直接比atsu試下仲好啦,又唔係無人用

祖連頓係多次破壞麥斯文既反擊

反正都hold唔到波，出基9出黎衝下可能仲好

好難得送到個波去底線，跟住求其一腳fing出嚟

杜生

唔撚係又黎532呀

成個下半場一面倒

祖連頓係場上面一個似樣既反擊都做唔到對面後防都壓前d唔怕你

換走牙朗後麥詩敏即刻喺右路走甩人

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

40m買郎當好過

祖狗踢u23都忟水

傳球質素差得好緊要

40m買到兩個rondon啦

其實守得幾好，問題真係反擊無力

搵祖連頓踢左中場真係布魯士先諗到

祖連頓步行球場唔跟人 比人空哂射？

好似係冇foul搞到失波，不過佢都係唔抵爭，踢到pat屎咁

40m

Dllm
又唔撚知喺邊搵件墨西哥佬黎買球會

肥佬搵戲子搵到去墨西哥

下年夏季轉會窗搵外星人都唔掂

毒梟

??

歐美亞都搵過，下站到非洲

竟然冇扮中資入股？

可能再下次就係肥佬有得奶共實奶到雪雪聲

到就1月就傳架啦， 肥佬d招數已睇透

眾籌收購佢算啦

呢兩季多咗唔少蝦碌野,希望唔好高開低走

咁我又接受到
始終佢救我地次數遠超佢on9既次數

冇一開頭嗰時咁勁係真
但keep 住咁勁就走左好耐🙈

無左肥賓先柒多左

咁公道D講係上季其實都有蝦碌野...

輸比rashford果球fk我仲係腦海入面

防線cover 得無咁好就點都易柒啲

Given 嗰時防線既cover 就係佢表演時間

ayoze咁快入季尾mode

4哥喺度5年一次戴帽
轉會李城3個月已經解鎖成就
而兩次受害者都係修咸頓

given無得比
應該三十年黎最佳門將

咁講
李城中前場同我地比強好多

懷念A4

不要走，4哥挽留區

咁都啱，其實有華dee泰利文斯Maddison呢啲隊友好豪華

炸彈王巴布爾

佢踢波既咩

有呀，伸腳解圍，個波直飛死角，Given 用頭救出。。
想當年真係好刺激

仲有大鼻奧拜恩，呢條防線都算經典

唉，肥賓一走就預左無4爺......

最經典利5-1個場
完全上身
可惜之後就從此走了

Ayoze 波底真係好好

上季對everton同rondon 兩條友撞散曬對面4-5個球員

一場入得多過我哋咁多場夾埋

carry 巴布爾奧拜恩去踢歐聯

點解dummett會無咗正選?

細佬好波

佢又係揀波踢

啲反擊亂9咁嚟

射成咁

goal

隊長

阿根廷佬出波勁靚

中堅出波比中堅入波

費南迪斯傳中，隊長頂入

細佬好好j

兩兄弟心理質素超強

祖亞寧頓完全配合唔到Max

法國佬踢波踢到跳舞咁

D波好定，又肯跑，光頭可以收皮

繼續新人入波,無人第二球紀錄

進攻都仲係有好大問題...

阿米朗真係完全無form,有球打反擊,佢一野比返對面

唔好叫配合
自己攞位都未做到

呢條友仔唔係普通野
超難mark
如果有腦d就不得了

佢兩兄弟
好似d老將一樣咁定

全隊入夠一球
就會有第二個cycle

5打4 比到咁

會唔會全隊入晒都未到阿米朗

可能十二碼比佢

佢識傳波既就肯定唔係踢緊紐卡素

正想咁講

老味神係教練席睇祖連頓踢波心諗自己落去踢可能仲好

我睇佢幾場
隊友d問題大個法國佬d問題

老味係射果腳衰
巴西佬連波都控唔到

老味身價>50m

今場有球正常應該分去右路傳中佢走去ban對面個後衛
不過講真前面3個最有威脅果個已經係佢

法國佬叫果三個最好果個

如果
法國佬 朗當 4哥
肯定勁到仆街

麥詩敏又快又扭得又大隻，有埋腦真係唔得掂

個巴西佬一腳都無比個自己人

我哋進攻=牙朗/麥斯敏死去同埋9斬俾巴西佬（冇一次拎到）

中場長工兄弟開始頂唔住

巴西佬同傻西有咩分別？
巴西佬貴十倍
係咪落左格？

前場停唔到波

日本仔啦

屌

杜sir又柒

成個下半場唔知做乜9
Bruce

杜sir

差唔多要換下光頭 妹頭啦

續左幾多年話

下半場中後場全部跌watt
前場繼續迷失

咁都唔換人

加油你地頂撚住 我要睇十六弟

屌你老味 仲唔換人

屌你老母 巴西佬

jolin停完波連個人都停埋起度

真係睇Gayle好過

長工red

紅埋

紅

抵啦

停3場

有無搞錯

炒得未

唔係巴西佬甩波，長工唔洗出腳
但唔洗紅呀？

jolin控甩伏鳩長工

下半場咁既場面都唔換人其實都估到發生咩事

無啦 佢對腳太高啦

打少個巴西佬仲好

屌你老母巴西佬

光頭

仲出光頭

屌 搵個唔識跑出黎等比人杯呀

祖連頓淨係識投訴 唔諗下點解佢回既波成日都無人接應到

拎走隻疤閪佬

唔出佢可以出邊個

佢基本控定個波都有問題

換atsu gayle 出黎衝啦

Dummy

個巴西佬無腳攞到
一攞就控甩陰長工

肥佬真聽話

YES

頂住呀

光頭都係冇腳好波

屌你老母 90分鐘換人

咩換人黎

好在狼隊腳軟

屌你光頭 又唔現位 又唔mark人

阿朗真係好好氣，跑足全場

VAR

我屌你老母布魯士

下半場咁撚樣既形勢都唔禁制

人地對面樓奴拿拿臨換人換陣即刻收到效果

今場同白禮頓果場一鳩樣,拎一分真係好好彩

咁樣樣都好難唔降班
同上年比個進攻質素爭好遠 尤其是joelinton vs rondon

btw 今季杜生真係場場都派膠
sels化

希頓可以代番細佬既,但他今季頹左不少

紅牌果個係大佬
hayden今季D tackle都仲係好勁我覺我得

40m...我諗起呢單嘢...

其望卡老2頂個正選位，60分鐘都好啦，好撚難頂呀巴西佬

hayden夾細佬可以好過夾大佬
細佬過創造力好d

唔係掛,今場好多向前既波都係大佬傳出黎嫁喎
細佬好似得一球比阿朗射中網側
細佬真係贏在多跑動同埋回防好快,呢兩點其實同hayden好似

大佬好多波都係兩邊斬
細佬多好多key pass

出世遲20年，著9號添呀

joelinton係咪已經冇前途

老味啲腳法仲巴西過巴西仔 唔怪得球會肯科水肥賓都唔要佢
成40m係咪背後又有啲咩古惑

抵死啦炒肥賓

屌
睇睇下訓左
一訓醒見到張紅牌...
今年唔降班就奇

三中場？
大細長工加閪頓？

佢係連hold up play都唔得

有D掛住傻西

有老二，唔好掛住傻西啦，不過40m 仲衰過傻西真係不得不佩服肥賓轉會操作

咁我寧願要老味
老味起碼10球有4-5球hold到

joelinton講真如果買番黎10m都冇咁嬲
問題係佢個身價爭太遠

勢估唔到竟然會有懷念基狗傻西嘅一日

The Chronicle @ChronicleNUFC

👀 #NUFC have been offered the chance to re-sign Papiss Cisse in the January transfer window, according to a report.

34 now, but the top scorer in the Turkish Super Lig. Would you take him back? 🤔

拿 整個CC俾你地J住先

屌住先

如果肥賓無走，有40m 買人，一定頭10

肥賓冇走就唔會有40m買人

40m係一個人咋

屎屎

4M都無

以呢十場既表現,10M都唔合格...

你折墮到連屎屎都要j
不過簽埋白cc迪莊重組返黑白雙c組合

馮德倫好嘢

Matty Longstaff nominated for Premier League Goal of the Month award

Newcastle United's Matty Longstaff has been nominated for the Premier League's Budweiser Goal of the Month award for October for his stunning strike against Manchester United.

又冇正選

冇得睇長工對飯

出費南迪斯不如出杜美特
唔明點解D英撚領隊都咁唔鍾意用dummett

又出光頭，準備456

joelinton岩岩k角位咁簡單都推失

1:0

奇勒

都係靠中堅

祖連頓助攻

球fk 阿米朗好似係插水插返黎

腳下功夫咁粗糙仲話巴西人

繼續係中堅

嘩 兩個中堅

堅即是鋒
鋒即是堅

2場3中堅入哂波
我地d前鋒

又入

又中堅 又死球

真係要比返少少credit 布魯士

呢球真係做得好有心思同紀律

第8球8個球員入，仲未到阿米朗

邊估到20分鐘2:0

單刀都唔入

麥詩敏

同埋美心

Shit 差d 麥明詩

40M

繼續燈

麥詩敏身價咁低其中一項衰嘅肯定係射波

燈

幫手燈下牙朗同疤閪佬

係，打fifa就知，得個跑字

祖連頓點燈都係廢

翻版謝雲奴

波都未控得掂，次次都推甩腳

M10屌你

咁L多位唔挑高個波

咁L扭得又唔推過龍

ki同muto係咪走得其實

今日隊波好似有番d form

咁都無3粒

第二球單刀又炒

呀朗第n球又炒

果兩個真係唔識入波

屌 阿朗真係唔好怪人 送到埋口都係唔入

兩隻翼都唔識入波

係咪唔識入波

屌，買左第3球

究竟m10定a24定c7會開齋先

拉唔開3球，仲以為阿朗執到雞

左右2翼=黑白罪人奴

我估係老二

on9 個球maximum 應該射啦

準備下半場反杯啦

我都覺

光頭尻拉都近過對翼

再唔把握好啲機會 下半場遲早比人追返

多啲衝薩巴列達果邊啦，條友慢到9彩

屌 祖靈頓頭dup dup咁
好似唔想踢

麥明詩真係慢十幾廿碼都可以後上爆贏佢

荷蘭閘踢得幾好，可以買

杜生做到嘢

隨時係今場

Ritchie復出可以考慮打右邊

杜SIR!!!!!!!!!!!!

杜巴卡

上半場畀返個credit光頭佬，防守好勤力

佢D波繼續係求鳩其一腳踢上前
不過有一兩腳真係比得幾好

杜生救果球如無意外都應該入到saves of the week

光頭比跑狗
仲要對龜速後防

btw咁都入唔到第3球真係好怕又每隊各踢半場好波打和

鎚仔個陣
未到半場就要轉呀
個殺巴列達仲要開上去

var

全隊後衛入波

3-0
光頭

到光頭佬

靚到咁

佛地魔慶祝萬聖節

終於覺得今場穩陣

3球，呢隊係westham乜事呀

要幫對翼入波

祖連頓既廢真係唔係扮嫁喎

進擊鐵三角
唔識入波鐵三角

對翼用黎搞氣氛 40m就用黎湊夠腳
入波就靠中後場

翼都叫有比助攻

對翼都仲搏到吓死球嘅

早啲出C7畀佢開齋啦

開始玩野。。。

包頭佬唔好3-0玩野
驚佢比人踢死

話時話
Hayden又話homesick，結果仲留緊係度既

無肥賓就無homesick

牛尾巴

不過麥明詩係真係威脅大 比起阿朗佢硬淨好多

我鍾意佢
係好mark

明明上季佢踢得算係咁

但係冇人估到佢條路，個個都係企喺度睇波

快啲換基爾同c7落場試下啦 幾可有呢啲機會

dllm 40m, 贏緊波都睇到火滾

頂唔順啦，走啦40m

佢d動作快到傻
控波果好

今季都踢得好好講真

Tackle最勁果個係佢

J9好似唔掂了
有機會4-0

仆街 40m回親啲波都阿伯痾尿咁

場場都打少個
我地都叫勁

佢會間唔中發癲自動申請紅牌

布魯屎 贏緊都唔好唔記得換人

今季quota用咗應該唔會再紅

全隊中場都係
仲要係直紅果隻

差光頭 應該不遠矣

可能細佬都得呢

Ki應該唔得
因為出都無得出

佢落到場都無力犯規

換人未啊

對友比阿朗d波都好西
下下跑狗

屌，做乜換走薩巴列達

平領隊唔好咁多要求

上半場要換啦

對面隻右閘係全隊最快都唔出
出薩巴比我地爆

73 分鐘head兩球
幾耐未試過

肯換人未呀，打少個咁

劇本又黎

唔准你話肥布

平安鐘預備

屌
唔係巴西佬

唔傷唔換 肥布真係on9

英國人係英國homesick, 得佢講得出

港島人唔過九龍，ok?

佢想照顧個女 唔好怪佢

對面都谷唔起

3-1 果球入都係運

祖連頓跑到叉曬腰咁換得未

個單箭頭唔入禁區邊個入呀天才

講波佬話今日J9雖然無波入但表現唔差

根本罰緊其他隊友

奇勒入咗禁區佢仲企喺禁區外

3-1 我唔介意呀朗尻射

佢似太無信心 怕又晒機會

肥布好波
仲未換第三個

Cisse muto我都信係信心問題

但佢係堅廢

40m抽埋根都唔肯換

完全唔識用身位

換埋杜美特出來拖到完場啦

大卡一陣入波

出左啦

Cisse有信心個陣 求其一腳就搞掂

平安鐘
三分鐘

感恩

痴線

大卡好波呀

肥布on9換人戰術，真係得人驚

C7頭先個反擊做畀A24配合得幾靚
40m踢88分鐘都做唔到

衝左90 分鐘
腳軟
雖然射到都唔入

done

今場真係讚唔落布魯士

肥布好波
迷布球迷會成立

有邊場讚得落？

知唔知咩叫entertainer
newcastle is back

呀朗同40m咪撚成日級啦 射上天都無咁嬲

阿米朗都叫助攻助守

另外果件撚屌班隊友落曬底佢仲企係禁區頂就真係慶撚過火屎

包頭佬都叫射中同射到

如果大卡今日打到半場
可能有半打

包頭佬最少做到對面要兩三個mark佢
同埋佢推過左就真係過左 唔會好似牙朗咁易跌

我鍾意佢多過沙夏
佢過到唔會推死個波

對面三個最平係佢 最有作用係佢
明明牙朗上年黎到係天之驕子咁

講真你搵gayle衝下carroll撞下個效果都一定好過祖連頓係到妹下妹下

呀朗無左信心
好大鑊

沙夏比波既時機好過麥斯文好多
同埋沙夏搏12碼果方面真係好勁

Lead緊三粒都有平安鐘，呢隊波真係

比瑞士佬打箭頭
可能戴左帽

唔好唔記得
佢一季英超都未打過
沙夏係獌都係食屎

紐記同法國佬真係有不解之緣

覺得肥布用錯左牙朗 上季牙朗係走位接應好似今日下半場佢係左邊咁
但肥布就安排佢踢右邊 咁早上腳 佢次次都想千里走單騎咁

牙朗12碼都唔入仲可以點做俾佢

單刀橫傳.....同當年科蘭差唔幾

隊友比佢d波係好衰
每下都係哨盡攞

ps. 上季季尾阿朗都開始迷失

今場麥明詩先整球單刀橫傳比佢.....

講起果球就嬲

有球祖連頓比到鳩屎咁比呀朗,呀朗爆盡追到,想出波果時發覺禁區完全無人

隊友見呀朗快
比佢d波好能鳩屎
所以大卡同麥明詩比d靚波佢
反而嚇死左呀朗

LEJXXXX復出咗有踢U23

好想佢健健康康

好想阿朗入波，佢真係好勤力跑足全場，心態好好

係衰成日插水

呢樣真隨時食牌
係咪南美人都係插水
我睇利果陣文尼沙拿有得跌都唔跌

今屆叫好左
無咁多落地

好似已經有2次？

佢上年
半場都兩次

原來肥布當年踢中堅入好多波，唔通傳授左秘技比d中堅

之後舒夏,拿祖尼復出,中堅真是唔知點排。費南迪斯突然咁fit

瑞士佬打邊到都ok
阿根廷佬同法國佬打中堅無得輸，不過一定要夾個快的拍
兩個一齊打就自殺

肥布踢波勁過教波好多

原來專射12碼
Btw 個樣無變過

有冇手足等緊 fm20踢走肥布

唔知40m 賣唔賣到40m

明知隊波後場拎到波9成放長傳
但個40m 可以完全唔走位
大佬啊 你打單箭頭
唔比你 比邊個啊？
走都唔走下
好心肥布就雪下佢
出妹頭起前面迫下人都好過佢啦

thanks

健康時期既我應該紐卡素第一中堅

第一件事清冗員

我玩19賣返去德甲禾堡都有20M
40M真係好難回到本,佢CA得13X

我覺得瑞士佬勁d , 你轉身慢過欣宜

Wtf 40m 起馬15x 掛

差呢樣lo
但腳法同路數應該都第一

而家果班人腳我賣得最高價果個都係maximin,3700萬

仲有長傳都一絕

長工兩兄弟PA點

19既話pa大佬13x 細佬11x
20就大佬15x細佬13x

佢過左柏爾馬carry緊隊波

咁佢專心打邊出波唔好入中路射啦

下場出哂四中堅加無鋒陣
搵啲cb輪流overlap 上去射波算啦

昇哥

+2gc

黑白良知

紐記新領隊

我愛紐記

屌對面茅到

啱啱個攻勢話到畀你聽祖連頓有幾廢
威廉斯由推波到起腳到人哋龍門撲出
佢到企定定睇波，一啲前鋒觸覺都無

疤閪佬企喺到睇波

40m繼續垃圾控球護球能力

屌 開始平安鐘

咩防守

Dllm疤閪佬

唔係一傷傷兩件

般狗

咁都唔洗輸

有無咁黑

Jolin都值40m咁阿爺都應該有4m身價

一個無信心
一個信心爆澎

點先開到齋

勁呀

耶連都入埋

仲以為阿朗

耶連都識攝入去
40m做乜L

個頭鎚勁到

勁撚到

無希望
唔會失望

屌有var入左都唔敢慶祝

耶連用頭入波米9幾巴閪佬都未入到頭鎚

j william踢得好

巴西佬

班般芽狗好撚鍾意推鳩人

今場幾好睇

佢自己都以為越位

布魯士幫後防開曬光終於有樣野勁過肥賓

佢喺度行行企企
仲有一球麥明斯狂跑迫搶，佢企L 左喺度睇

可能全英超入波最多後防

今日叫好左
d二傳都叫比到隊友

講真今場40m算叫踢得好咗,回到一兩腳波

最撚搞笑係布魯士嬲到踢水樽
而家拎支槍指住你叫你用40m?踢到咁撚樣你咁都唔收起佢你責無旁貸嫁喎

白間美瑠以前好可愛依家好柒

我睇到其實佢腳係好過頭
頭鎚真係垃圾

今場其實成隊都叫踢得唔錯
不過對翼都仲係

麥明詩叫ok
比人兩三個圍

今季到而家10個入波
6個後衛佔咗其中6球

麥明詩好多球都比佢拖到慢曬
作為佢隊友係永遠唔知球波會幾時出

willems就真係好撚勁
真係一句講曬

耶連個波好能勁

佢比人圍
又無對友現身
佢用多兩下都無計

卡路爾玻璃。基爾大傷初癒, 真是無得揀

上場已經入,不過詐糊
佢zip盲眼位呢招好勁,真係有前鋒既觸覺

williams成日覺佢傳波好似唔夠力

muto呢同埋基9其實都傷好咗差唔多半個月

出基狗用呢個陣有d so

有無人覺得麥斯文好似賓艾化
如果傳波有腦啲一定好撚勁

上季靠rondon強姦ake
呢隊般茅其實用身體質素屈佢對中堅機係有機會
可惜而家最前面果個係祖連頓

日本仔雪到硬曬將來隨時四中堅陣, 荷蘭佬和美國佬推上去當翼好過

我覺得麥明詩比硬化更花巧,傳波比硬化更無譜

賓硬化堅係瀟洒好多
麥明詩係硬過，但又過到

硬化係獨d
不過佢入

諗起硬化對保頓果球千里走單騎,最後對住個龍門細細力chip起個波避開咗個龍隻腳

真路拿一樣
永遠的no. 7

賓硬化咪又係拖到慢晒

兩個都係無得打國家隊的法國佬

後衛again

後衛入波停不了

又係奇勒

又入喇

又係靠呢兩個中堅

英超最強後防(入波)

等睇杜美特開齋先過2翼

又係後衛合作入波

肥布有料到

啲後衛入波仲多過前鋒

後衛入咁多波是可喜定可悲

個巴西有無咁柒
咁傷？

首席射手Clark

唔反肥布了

屌巴西仔又走場

迷布黨進場

F費助攻王
奇勒神射手

好撚on9

全部係肥布功勞

之前仲傳會賣奇勒去英冠,打死都唔賣啦。

單刀唔入，空晒又飛機，想點

麥詩敏交波比威廉斯自己拉邊，40m喺度食花生唔入禁區

出長毛啦

出dummy係好事
佢快d

40m單刀笠唔過

williams係射門王

般茅個龍姓藍絲帶

般茅輸左真係瞓唔著

係，未換嗰時嗰邊被人放題

肥布換人換巴西佬啦

其實咁多個中堅，隊長係咪最廢？

肥布做野唔洗你教

認真防守黎講我覺得費南迪斯同clark最廢

我反而鍾意阿根廷佬

阿米朗點呀

牙朗真慘

神奇，頂級超卓

識唔識射波呀

阿朗有冇咁黑仔

佢都無計
命運。。。。。。

屌你，呢兩條小丑

射係咁射啦 想佢點

牙朗同麥詩敏化學作用係正正得負

呢兩隻翼真係cls

無限單刀

MCM唔俾呀朗入波

巴閪佬

C WILSON真係狗黎

兩個可能賭緊鬥入波先

前面嗰3條友

Willems 除左第一場第一腳就派膠比人入左之外，場場都有貨交

一人一鑊

巴閪佬終於走

Jetro真係勁

Asm

麥詩敏下蜈蚣彈

20次射門

無限體能

波鐘

本來留黎入波慶祝用
不過應該用唔著

荷蘭佬

前面成班都唔知想點

換走佢檢查下兼燒時間都好啦

般狗好撚茅

6分鐘

熱狗mma咁款，下下中腳，球證又唔吹

嚇撚死

卡路爾真係用生命踢波

3分已袋

又三分唔反肥布

堅即是鋒

好落力，睇得出好熱血好有heart又大隻

下次比對翼射入自己龍開齋先啦

仲要反勝，感覺好耐冇試過

小明陣幾好j

出黎踢中堅

最尾咁都唔洗輸

對翼要作法開光

同時睇得出走緊下波

佢頂Yelin 踢右後嗰分鐘，好似個阿叔跑唔起咁。。。。

麥明詩連續兩場請對面後衛食塵

其實好多攻勢靠對翼做出嚟
但佢哋又浪費晒，都唔知屌唔屌佢哋好

真係好撚快

係因為你睇開耶甸踢右閘

好似睇港隊麥基咁

有埋埋門果腳我地就店
其實都好有用，拉開d人，唔係後衛點入波
麥斯文要兩個去守

下半版榜首
熱刺曼聯都比我地踩住

同第五差兩分

麥斯文好q 快，快d 入波啦

三場六球後衛入波

前面嗰三條撚樣啲波都幾好睇
但又成日曬哂啲on9機會 唔知笑好喊好

期待LEJXXXX復出

咁麥基係衝番黎，唔係造出黎，爭好遠

阿根廷唔差喎，算穩打穩札，Clark 其實同隊長同一個level，但經驗搭救下

其實都證明個前鋒 hold到波真係好緊要，呢2場祖亞連頓一hold到波，側邊2個都好踢左好多

Schar 同 lejune 復出既話，點排陣
其實頭十場我地對哂上半版，差鏝同車，之後應該仲順

好難揀最廢
你比我揀一定係lejeune schar同dummett 3中堅

我意思係揀正選

Schar d傳波好鳩

諗返起上季頭十場不勝

未打完:o)

都護到級 今季可以試下衝上啲

你唔諗下上季頭十場咩對手
上季踢完頭十場得返利記未打

朗當開季傷緊 前面用緊傻西 堅尼地 同埋未開季既4哥

再計埋肥賓有乜資源

你確定你有睇波？

其實shelvey要出返黎既部分原因係無咗schar放長波

呢個真
法國佬都ok..但太慢，可能比費南迪斯更慢

最驚係caroll 禁區飛剷嗰球，位置同落腳時間都錯晒，好彩對面推得差

我反而驚佢每次瞓低之後起唔起得番身

荷蘭佬好勁。進攻企得前，回防快又成日截到波

而家D隊識mark麥詩敏, 野野搵兩個Mark

完全同意

肥布好波
冠絕英超

打10-0-0 可以攞英超

攞歐聯
勁過哥帥

叻哥: 入波咁勁點解要打後衛？

因為打前鋒會無波入

家陣兩隻翼都麥基咁
衝完最尾果腳

瑞士糖
Jetro 長工 法國佬 麥斯敏
Dummy clark 隊長 fernan 椰lin
杜生

不如出晒所有後衛算
Jetro-Dummy-Lejeune-Clark-Lascelles-Schar-Fernandez-Krafth-Manquillo-Yedlin
杜蛇

各位紐巴打投票啊

gogogo要過七成投票率

阿米朗一場差過一場

耶連真係弱撚智

杜生指揮果個人牆又係好有問題有無可能會射穿

今場三個中堅都on99

今晚主場對曼城 希望可以拎到分

拎到一分 我去彌頓道裸跑

近排d裸跑post 都要找數

平時文基路後備都冇 而家yedlin傷左又壓過卡夫芝士打正選

jolin條仆街腳下功夫廢到

睇都廢事

Jetro

1:1

willems隻右腳勁撚到

又後衛

1-1

呢個williems 好勁

買中鋒啦 好嗎

jetro入波多過jolin條垃圾

1-1 熱血

布魯士唔係濕鳩黎 特登train到前鋒唔識入波俾晒後衛入

成功燈到

麥明詩真係好鐘意showoff

walker個眼神頭先

屌你老母 巴西佬連心口控定個波都有困難

進攻緊都唔入禁區,祖連頓入唔到波真係唔怪得人

都要散步入禁區 個下好野到

勁好笑
阿朗

出基9好過

究竟邊個決定破記錄買巴西佬

包頭佬球球都撚狗咁撚獲加

上場對AV仲想讚條閪佬有進步,點知今場即刻現形

walker比人撚到有火

上場都好廢

頭先阿朗傳中 佢仲喺禁區頂

咪就係講果球已經唔係第一次係咁

單箭頭唔入禁區靠對翼衛入？

威廉斯入仲多過佢

link?

阿根廷佬都好勁 過晒啲人

係咪踢親右中堅位都會變帶刀侍衛

屌你巴西佬

巴西佬踢到咁 點賣番出去

巴西佬 我屌你老母!

巴西佬波都未控好

控傳都廢物黎
唔好講射啦

荷蘭佬首席射手呀

老味神都勁過佢

巴西佬喺德甲點踢架

光頭同Clark都兩球

呢個真

應該得古華治可以比較下

我真係覺得Joselu都勁過巴西佬

出基佬啦

第一次期待gay9

如果40m 換番朗當同4爺
而家應該上半版

疤閪佬

無錯

哥帥㩒掣喇

40m 買兩個朗當就夠做

Gaylo 控傳屌打巴西佬

我掛住朗當

文基佬今場

其實點解可以攞人地隊醫啲水飲

冇野講

包頭佬

洗唔洗咁靚

難得光頭佬已經第一時間飛埋去...
不過迪布尼一控一射真係太靚

無啦 世界波

KDB 一個貴過我地全隊

只可以講踢得好輸世界波呢d情況總係出現喺紐身上

呢場根本就係肥賓戰術

2:2。

嘩嘩嘩

唔反光頭喇

漫遊球場但又有波入

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGOOOOOOOOOOOOOOOOOAAAAAAAAAAALLLLLLLLLLLLL

光頭!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

布狗真係重錘練過死球

見到唔係光頭走去開都覺得奇怪

臨走擺低本說明書

唔係濕鳩

其實班前鋒廢到咁不如等瑞士佬踢得推佢上前鋒好過

個球迷

我以為入硬

叫bruce教前鋒防守啦

杜生好波

肥布同kdb 好似識咁既

係咪有裸跑睇

瑞典佬入唔到場

諗左陣都諗唔到佢地邊度識

頂住 1 分呀

好似係

攬頭攬頸咁喎

搵極都搵唔到佢

係咪聽日跑

兩球入波都同對面有啲似

好感動

小心二噁英呀ching

我地拍得住鏝

今日我比Shelvey搶晒風頭

感動既係阿米朗終於破處

跑未

阿朗一埋門就腳震

Molamola同你細佬一齊坐後備啦

依家細佬坐板凳又唔係，踢番u23比賽又唔係

今場光頭和維拉光頭是二個人。嚴重懷疑他揀波踢

不用懷疑 係真係揀波踢

分唔到係布魯士執教能力上升定肥賓留落套戰術好 但布魯士D死球係有料

直情㨂球季添，大賽年先識踢波

世界盃之前嗰年勁到

Why not both

對Leicester 個場打返自己個442輸到仆街

咪又係唔會有佢份
懷疑修夫基好憎我紐

東北球會

rubbish到都唔會有人留意
仲要專程上去
不了

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

唔知點解，我唔係好憎肥布

依家嘅妞好似團結過以前

打強隊和波有春用咩
我寧願對同級對手攞哂六分

會唔會太過 harsh，其實而家真係已經好唔錯，14場16分，又已經打曬big six，同獌，妓都係差嗰2,3分仲想點？

Harsh?
季尾爭護級果時就唔係咁睇架啦

sad but true

今季打強隊唔錯係因為照跟肥賓嗰套
踢弱隊唔識贏好大原因係40m 連4m 都不如

應贏既贏唔到，對同級反擊都做唔到，好難滿意喎

放棄procession 打反擊、死球對強隊咪有著數

對同級就無板斧

前線咁既把握力 對攻邊有著數

有兩個把握力零分
有一個連走個啱位去接應都唔識 睇唔到把握力

其實最大問題係個中鋒姐
已經唔期望果兩個入波
佢地兩個做波好過射波
條廢西換兩個朗當就好了

前鋒係舒亞拍williems

哇！卡佬正選

我以為今晚得我睇

本來想睇但太凍了

巴打一齊圍爐取暖ok？

畀巴閪佬坐下板都好嘅，希望佢後備落場有貨交慢慢打返起

等下年賣出去唔好蝕咁多

踢唔踢到60分鐘

淨係輪換卡佬

屌 成個勢遲早輸第一粒

再係咁多多都唔夠輸

麥明詩開齋了

比包頭佬撞撚死

竟然用頭開齋
文基路出得咁靚

終於入波

杜生返黎了

文基路呢兩場勁到

再係咁真係贏一球都可以倒輸

希望卡佬入

仲有阿米

今場杜生似足debut果場對曼聯咁

杜生好專注

卡路爾唔多適合踢呢個位

舒維呢球好聰明

Sheffield比旁證害死

靚燈，即刻助攻

咁都得

做乜鬼，停哂係到

有var球證無吹停就點都繼續去
好彩未換得切人

好多球員正常都放軟曬手腳

舒維吹曬都仲射其實有機會食牌

如果救到就冇得check var

祖連頓呢腳河生射波

武藤加紀係咪差咁d個人技術 見佢都有種敗走英超feel

一定好過joelinton

咁武藤近排係有傷定點 後備都冇

除非前鋒傷哂 如果唔係都無機會

Bruce 中意出高大CF, Gayle 都成日冇得出

個人覺得Muto值得一個後備位，
佢起碼肯走肯搏

文基路又一球想傳中禁區無人

原來muto得178 見佢德甲兩年都keep到入10球 冇理由衰到爭唔贏個後備位

作客 cs 贏波

麥明詩要用冰袋

無乜機會俾過佢，其實俾佢後備入替最後15分鐘跑下都好。

無吹，球證無吹過，只係旁證舉左旗。如果吹左既就無得VAR check

關身高咩事

今場睇到兩個前鋒都有各自既問題

卡路爾太缺乏機動力
祖連頓直頭唔似前鋒

基9又好妹頭都好應該都要試下啦

卡路爾擺後備最尾搏殺好似仲合理d

joelinton咁貴 就算點柒都會有後備
卡路唔洗講 後備輸緊有頭槌二傳 贏緊又可以當後衛

Gayle同muto 身型差唔多 ，個人技術又唔勁，hold唔到波， 上季Gayle 就算正選都麻麻地

但Gayle 話哂英冠球皇 後備點都出佢先

Play to whistle啊清，一日未吹雞比賽仲繼續緊

比鍚菲聯班後衛fake咗
見到舒維射完腳波同球證解釋,以為吹咗

不過講真今場防守真係好咗好多,好典型既肥賓式勝仗
唔係好明同一堆中堅,今場同對AV果場真係差好遠
杜生呢場應該係近兩年入面踢得最好果場神救又有,高空波全部最高點接曬

今季我地d控球率得2-3成 ，玩穩守突擊，所以好多時解圍都向住target man 大腳，用身型做優勢做第一點，再二傳比兩邊牙朗同麥詩敏爆 。 同埋靠死球入波

Gayle 同妹頭 本身又無身型，又無咩腳法 ，要靠隊友供應入波 ，同埋高控球率先發揮到佢地能力
我諗而家我地既打法真係唔太岩佢地

所以呢隊波對中鋒既要求好高要護到波set到波有能力帶一兩段仔

其實muto都可以頂下艾米朗呀，佢夠勤力，打邊都唔係未打過

朗當做到晒

不要再說了

基奧特應該好啱呢套陣式，唔知有無得諗下
傻西路都唔會差得過巴閪佬，今年返到西甲已經入咗6球

出巴西佬應該冇第二球

60分鐘到大卡都回防去防中位
無體能都勁積極

唔知做緊乜，快攻推死波甩腳PK 乜都齊，係射唔到波

講真，出卡路爾嗰時都睇到呆呆地，踢得麻麻。點知出巴西佬可以睇到火都黎，好彩贏緊兩粒

其實我唔多明
睇返啲數據紐卡素啲表現其實真係幾差下
好似場場都俾人㩒住黎砌咁
點解又會贏到咁多場

利申：維拉迷，對Steve Bruce有偏見

其實數據上肥賓個時都輸

兩球都係中前場，係爭呀朗

卡路爾正選+贏波

其實到而家都係用緊肥賓套戰術，
布魯士試過轉變但徹底失敗，
隊入面無用波之人，索性唔要控球，
拎到波就吊畀中鋒set，或者直接畀2翼爆
無波在腳9個人死守後場

呢個年代要控球既話11個人都要識用波，而我覺得全隊最識用波係傷左既法國佬。。。
前面嗰三個加我地既中場都唔係造波之人

再加上光頭佬間唔中既長傳，只可以打反擊啦

本身班人廢得滯
焗住打5後衛塞位，中間2件一個補位一個長傳俾前面3件打反擊+2閘跑狗

死球就夠多高佬頂

見到C7好開心

敍利亞後最中2就係佢

肥布係進攻死球方面有練過....

尋晚無睇
請問無出4000萬鎊後
前面有無改善？

唔似維拉又有數據又係輸

你問緊係11個對11
同10對11的問題

班底差唔多肥賓都可以tune到hold耐啲個波
係肥布停留係傳統英式打法啫
一齊升班嘅Brighton人地都改善緊用波
但係就咁睇成績又吹肥布唔漲
係每場睇得辛苦啲
好矛盾

敍利亞

你睇尋晚場波都知布魯士其實真係唔多識戰術
搵卡路爾打呢隊波既單箭頭可以話係錯曬
根本卡路爾就無咁既機動力可能走全場接應高空波
唔係怪卡路爾踢得差,係根本佢唔係呢類型中鋒
我地呢隊波需要個中鋒不斷係成條中線到預判班後衛解圍出黎既波再hold波等打反擊
其實上半場卡路爾打前鋒我地係除咗比人禁住黎打之外仲做唔到幾多有效既反擊
反而祖連頓出咗黎之後好咗,雖然條仆街仲係好多老問題
所以肥賓所講既mobility都無講錯佢既踢法中鋒需要不斷兩邊走去接應D波

但布魯士剩係以為中鋒就真係得一種中鋒,祖連頓唔踢得就塞件carroll就算,再唔得就gayle
不過講真要比返D credit佢,佢上任之後執咗D死球係真係有進步

同埋卡路爾係需要同一D會走入禁區爭第2點既球員夾先有火花
之前有路蘭,又或者係442既另外一個前鋒
尋日場波有球死球卡路爾set咗個波入禁區,但最後無人爭比龍門輕鬆接曬
當時佢都有鬧班球員點解無人上去follow

用fm d terms 講
而家隊波要搵個complete forward 打正前多過要件target man 囉
不過市場上有個hold 到波識傳波又有走位同射術既
一定唔會衰到踢我地依隊

係估唔到40m連呢啲野都做唔好啫
都唔期望佢入好多波 呢條友連鬥心都無乜
留意左佢好耐 佢係好少主動爭頂 啲波唔啱位就算數
所以斬親波入禁區唔洗預佢攝贏

朗當

朗當如果今季起到

中超完了,可否借肥用朗當。像當年愛華頓借當奴雲咁

佢連保護個波都保護唔到
簡單到控定等隊友上都唔得

要借埋說明書 肥布既料唔識用

說明書已經抄左喺紐記個harddisc , 照解緊la. Rodon 黎到應該好快適應。如果黎到的話

128 咁多位紐迷 維園見!

mitrovic又係英冠做神射手,屈機到

放佢落場應該仲好過祖連頓

上場裸跑位爸打找數未
Btw 今場都幾難打 對家都要搶分

阿朗入波未

有啲難度
佢喺國家隊好飲
似入左？

木人俾人數緊

法國佬同耶連出得未

走數了

屌你40m...垃圾到咁

4千萬完全唔識保護個波

嘩 巴西佬....

40m....射左落海

屌垃圾40m

maximum怒屌巴西佬

好撚廢

廢到不堪

可唔可以查下40m呢單deal....一定有啲野

willems拎住個完全冇人跑去幫

ICAC

咁似踢緊默契波

兩邊都是但踢咁

啲死球真係似有練過唔同form

不過除咗死球係咩攻勢都做唔到

上半場究竟睇咗啲乜嘢

貴版河生

有乜可能連波都唔射就比人偷走

你話一腳轟上天都無咁嬲

出SCHAR 踢前鋒啦不如

真係換舒哈加強攻力

On9

On9 Bruce

文基路

Carroll 教材式target man

Carroll傳中光頭頂入

好似有啲奇怪

光頭已經第5球

巴西佬可以繼續死返去坐

神射手光頭

又係光頭

卡老2屌打40m